投票站外有鏡頭是否正常？

頭先經過兩個投票站都有攝影機對住個門口，係唔係不嬲都有？以前真係無為意求解

佢錄晒所有入去嘅人喎

push

正常

票站範圍內唔俾影姐，票站外可以

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群

站外咪由佢影 影完後生既唔通拉咩 今日係公民責任剩投票